機場巴絲優惠！

如有上水粉嶺巴絲趕唔切尾班巴車可義載三位